塞黨鐵真係有用

今朝起身本來諗左一陣，打算返去平行時空，最後就喺黨鐵塞左嗰半個鐘，我改變主意，轉車去西九。
我唔係黎屌人唔罷，但我相信好多人同我一樣，只係差一個藉口，如果你內心曾經有一刻諗過要罷嘅，我畀份勇氣你，唔好再猶疑，試下面對自己嘅良心。

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

sick leave today